點解部分人個IG Story 中意連po 三十幾四十個相或者片

有時無聊想睇下人個Story,一欽入去成30幾個格仲要每格都鬼死咁長，其實有無人會真係睇曬？

本身自己都覺得愈簡短愈好，所以從來Story最多都係Po兩張相或者片，簡短d人地又睇得舒服d,不過唔知係咪得我咁諗

生活多姿多彩

見到啲人挽咩Sarahah story真係多撚到喊

佢係講個時間

玩乜鳩呀你

你問我答嗰類 利申無挽